[優先6月4日] CLC 香港演唱會 2018 [7月20日]

CLC LIVE SHOW IN HONG KONG 2018 – BLACK DRESS
演出日期: 2018年7月20日 (星期五)
門票價錢: HK$980 / $580
演出場館: 旺角麥花臣場館
演出時間: 晚上8:15pm
演出單位: CLC

優先購票 - VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付 優先購票 (6月4日9am起)
訂票日期: 2018年6月4日 - 8日 (所有卡)
訂票詳情:

大量粉絲福利，包括:
● 全場觀眾: 可參加演出後舉行的擊掌會
● 購買$980門票: 有機會獲得
1) 參加演出後舉行的簽名會(名額50名)，按照韓國簽名會方式進行，容許送禮及拍攝 或
2) CLC親筆簽名神秘禮物(名額50名)
● 購買$580門票: 有機會獲得CLC親筆簽名海報(名額30名)

聽朝返公司搞

講真，你買980同580隨時都係得擊掌會

ching知唔知到時980座位會點

未知，優先場無座位表